一人一個你最欣賞既發明

有好多想講但最屈既
一定高錕發明既光纖,
大大加快信息輸送量同輸送速度
令成個世界都係咁進步

最欣賞：燈 行過農村夜路 好撚驚
最討厭：時間/時鐘

半導體

你估仲有無得發展

抽水馬桶

Google map

一定係冷氣機！！！！肥人點可以冇冷氣機？

電腦

冷氣機
發明個位係偉人

想像唔到古人冇冷氣點過

互聯網

化妝品

一定係廁所

所有發明除左儲水式電熱水爐

返工

未用過,好似要開機等十分鐘先有熱水用
都幾麻煩

邊一個發明了返工

on撚鳩
以前冇冷氣先冇依家咁熱
因果關係掉轉哂

其實冷氣機同發電機個原理差唔多
發明呢個原理嘅人真心屈機

ps
將遊戲工業變得普及同快速發展

嗯
如果唔係發明左冷氣
我地而家應該仲係冰河時期

冷氣機係用熱力學原理作功,帶走熱能
發電機,最基本果隻係用力轉動摩打出電流
其實好唔同

我要給佢米田共

眼鏡依樣發明其實都好正
相信近視/遠視人第一次帶眼鏡
都覺得世界靚左同清左好多

仲有係有d書卷味
算係人禽之別黎
人面獸心帶眼鏡除外

月球